[喜迎帝制]民建聯係唔係要改名？

民主建港協進聯盟
大不諱， 殺頭大罪喎

帝建聯